港資老闆真係要幾閪有幾閪

話說小弟最近轉工 就去左一間港資公司interview
由於我之前喺行內既一間大公司做過
一坐底個老闆已經係咁問我之前間公司係點運作有乜福利等等
我心諗你叫我黎面試定打探行情
又話公司太多人黎見
好難先吱到lunch hour黎in我 心諗做乜鳩

問完一大輪先話開始進行面試 屌你老母
搞左一大輪 話自己仲有好多人要見就打發左我走
過左無幾耐打黎話比offer我，但就壓左我1k
話自己公司開支好大乜乜77 叫我考慮一下
(態度好好)

到第二日 我已經一早打去accept offer
點知佢話個offer俾左另一個低價過我既人
最後仲cut埋我線
咁無誠信學咩人做生意

Btw行頭好細 唔想開名
開名=自爆

巴打邊行？

似係套料多d

價低者得

西公司入左去都喊三聲

行頭太細 唔講啦sorry

手法太低莊 又要扮大枝野

太多人做爛市

我媽都係咁安慰我

係套都請左先慢慢套丫
咁低莊

好彩無入到去做

建築界？

細成點？核武？

又要開po呻，又完全唔講下係邊行，大致物流，工程，飲食咁都比個大概丫。
一句港資就算，咁賣魚蛋，走鬼檔都係港資啦。
乜都無，同無咩啦啦亂鬧人嘅小學雞有咩分別？

好心d公司冇心請人就唔好叫人interview啦

又嘥咗日AL,事先又要準備，又要人俾張相，in完之後又要俾個希望人地等

面試官表現同時可以睇到公司文化

仲要俾d垃圾hr閪面

算係物管

你都同無啦啦亂鬧人既小學雞無咩分別

車費都蝕埋

不了, 驚起底

開po呻果個係你
話人閪果個係你
唔比行程果個係你
對唔住囉，最委屈你喇

都唔知 仲有 d 咩可以幫到佢啦

好內疚

同意。乜都唔肯講，一句港資大灑咩，點叫人小心d 邊間公司啊，係為香港打工仔好就應該爆多d啦，日日聽埋呢d人坤 火都來

物管行頭唔算窄啦